假如全香港只係淨返藍C廢中廢老 幾快會淪陷?

一個月?

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

1s佢地會自己投共，歡迎黨黎